蕭若元：美中貿易戰 中国將完敗

科技、學術皆不如人 中共將完敗

蕭若元認為，中國在科技、學術以及金融等各方面和美國有難以逾越的巨大差距，決定了中共在貿易戰中處於絕對劣勢。對此，他列舉三方面說明。

一是中美在科技、學術存在巨大差別。「全世界最先進的學術就是在美國，最先進的這些大學就是在美國，最先進的科技也是在美國。」如果沒有這些學術、科技交流，「十年後你就落後得不得了，依靠你自己的研究。」

他提到，如果美國對中國實施晶片全面禁運，將令中共難以找到替代品。他說，中國大亞灣核電廠的control panel（控制板）就是美國Western House的，裡面用的是美國零件，長期難以找到替代。如果美國將營運大亞灣核電廠的「中港核」放入禁運實體清單，大亞灣核電廠將面臨大災難。

二是美國數十年來控制了國際金融，他舉例說，美國掌握了國際匯兌所不可缺少的swift code（SWIFT代碼），覆蓋了全球80%的份額，對銀行業務威力巨大，「如果他制裁你一間銀行的話，一不給你swift code，你就連夜（即刻）死掉了。」

第三就是美國控制網際網路，停止中國使用。「美國是可以掐掉你全部中國的網際網路的，如果沒有網際網路你做什麼事」，因為世界上rule share（規則共享）只有十三個，其中十個在美國，這13個rule share的總rule share就在美國。但蕭若元也表示通常美國是不會這麼做的。

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

靜靜地贏唔得嘅

屌你啦

靜靜地...

屌你

我屌你咩

仆街收聲啦

今次mola

屌你，你唔講冇人當你啞的

唉、 仆街

屌你老母 ！

比你快過我

屌你老母 有冇人可以毒啞佢

mola mola
收嗲啦燒山

佢呢排做乜咁撚勤力？
收嗲摺埋一陣好冇？

Westinghouse

屌

屌…………

又燈

慘

今次信燒山破燈 中國自己教得出第二個錢學森咩

燈你老母呀

蕭生你放過我地啦

屌你依家日日都衝出黎燈

姐係中国唔會完勝

中國完勝，香港人全部入集中營

唉 出少句聲當幫忙

你唔講嘢冇人覺得你啞㗎

屌
一野比燒山KO

其實完全唔明佢個腦裝乜
明知自已燈撚左咁多次都重夠膽亂咁嗡

你做乜撚野呀

惨 不要燈呀

仆街!

可以解讀為兩邊都有損失，不過中國仍然會輸

靜靜地唔得既

仆你個街
美國要努力

仲要錢生留得喺中國太耐 最後幾十年都變埋廢老

靜靜地嬴唔得既

呢d風頭火勢你就收聲啦燒山
屌你老味

可唔可以叫佢收聲

靜..嘛

皇天擊殺蕭若元

Mola mola

燒山你乖啦 贏咗先再出嚟講 冇人話你馬後砲㗎

可否收收皮

燈撚夠未

燒山破燈之日

封筆封口啦屌

又比你地快一步

dllm燈完未

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

正式宣佈燒山為中共喉舌

美帝唔識聽，燈唔到佢既

收嗲啦屌你老母

Oh no!!!!!

我都幾肯定佢知自己係燈神
然後專登講撚哂反話

靜靜地贏唔得既.gif

好心唔好理佢啦

不要再說了

中國必......

亡

賣港賊

解讀: 中國不會完勝

天佑美國

講少句啦, 真係廢老KOL

中國必勝了

其實佢係咪地下黨員, 咁樣幫中共

btw, to 仆街樓主: 係"國" 唔係 "国"

burn hill想點

老燒收左幾多安家費

收聲阿死八公死八公死八公

燒山係咪真係好憎香港人? 要置大家於死地?

收嗲啦

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

Diu

唉，即係中國會萬世千秋

Molamola

收聲啦 屌你老母

屌你老母燈少次得唔得

唔好再PO條傻閪啦
成日ON9當有趣
你愈理佢佢就愈得戚

屌，出少陣聲啦

屌你老燒

燈神，你放過我地

唔使理佢，佢只係日日9up，次次既話題都買曬2邊

屌.....

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

早排先屌鳩兩登啲人笑鳩佢係燈

佢老味由上年開始燈華為
燈到華為吊命吊到而家

燈少陣

佢話連登仔話佢燈神唔公道 佢係根據主流既分析黎講

屌，美國Mola

第一日上連登?

其實佢肯收聲未

靜啦好冇

diu

侵侵都打唔過燒山

講少句啦大佬

屌！！！

出少句聲當幫忙啦

屌 又燈

收聲啦仆街

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

係美國大勝

仆街

永遠曲線救支

美國將完勝

鬼唔撚知

燒山今次我真係唔屌你老母都唔得！

屌講少陣會死咩

中共第一謀臣 蕭若元

推

收皮啦仆街！

靜靜地贏唔得既....

靜靜地贏唔得既…
係要衝出黎燈…
燈自己算啦, 燈撚埋我嘛……

mola mola

屌你老母

蕭若元好撚煩丫! DLLM!

頭先先諗起你咁乖收晒聲 轉頭入黎就見到
今次又出咩聲呀屌你老母

唔好燈啊.....

條老野太撚得閒

正仆街

其實原圖來源係講緊乜?.?

解讀：美國將完勝

我都諗唔到美國有輸既可能性

靜靜地贏唔撚得既.gif

冇人有興趣再睇燒山啲post啦貼番啲正經嘢啦

我屌

屌.....地

出少句聲啦

又出來燈

靜小小得唔得架呢

唔會完敗 但會慘敗？

還是解讀做「中國已經完敗

屌你燒山咪撚燈

唉， 有排打
仆街燒山出少句聲得唔得

可唔可以收聲呀燒山

全勝，全敗，唔好用D大陸核突詞得唔得?

燒生，求吓你收嗲啦！

屌係要衝出黎燈

我的美國

真係好煩 其實佢知唔知自己咩料架姐 屌

仲燈

屌你燒山

屌...美國今次仆硬街

咁都燈到我下午12點去維園裸跑

好膠煩呀 條友

咪撚嘈啦

屌收聲啦

屌你老母 係要出嚟燈

呢條撚樣根本就係小器到仆街。成日想翻盤，想有次真係講中，然後全港停止笑佢。 如果繼續燈就害死晒所有笑佢嘅人當報仇。

佢之前寫阿伯文信單野就知佢係個小人黎。

支那好賤格
用最強兵器燒山

你條仆街知自己把口咁撚臭就出少句聲啦...

入黎就係要睇gif

又燈 dllm

喂呀
靜啦好無

燒山丫燒山 收嗲啦

咪撚再燈啦屌

靜啦

我都想知

diu.......唔好出聲當幫忙啦

燒山求下你唔好再燈

燈撚完未呀佢

咪理呢個老人家啦

中國必勝

食屎啦 銷藥員

收皮啦燒山

屌你收聲得唔得姐

屌你老母蕭若元

佢近排準番

反送中咁耐，燒生燈左幾多次

Post 撚夠佢未，成班柒頭次次一見蕭生就成個NPC咁講同一句推到上熱門做乜鳩

冇撚嘢呀......

屌你呀，咁撚口臭!

屌你老燒近排出盡力燈係咩居心

𨳒你老母燈夠未

靜靜地贏唔得既

每次入消山po都係為睇依張gif

屌你老母，唔好再post燈神ok?

俾我哋靜靜地贏唔得既係都要出黎燈一燈

老老豆豆 幾時毒啞佢

咪撚燈啦屌

可唔可以唔好成日吹奏佢

乜佢咁耐以嚟真係冇講中過一樣嘢咩？

屌 燈撚埋我

屌靜靜贏呀

屌你老味 出少陣聲無人當你啞架仆街

毒啞燒山啦

屌你收皮啦燈佬蕭

今次仆街了

殘體轉過來 : 最近央視記者路邊采訪了一位大爺,問他關於傳媒工作者壓力是否大?這位大爺回答說,“其實我覺得吧!壓力也沒有那麽大。

KEYWORD壓力大爺
GIF製作器 :

ching ching tei yen m duck meh?

dllm 搵人放燒山入雪櫃啦!!!

首歌咁高質，點可以白費巴絲心機
後悔既就依家同我推爆呢個post
我願榮光歸香港

光復香港，時代革命！

中國將立即完敗

燈你老母

靜...嘛

中国燈力100

仆街，黑天鵝
入定人仔

靜啦屌你

DLLM收聲啦仆街

笑死

佢唯一一次全中可能就係今次

個個明知佢係燈神都仲要轉出黎俾大家睇，轉果個係咪心態有問題？

google 三十歲不結婚

快D死啦佢。
我唔講佢燈力，但係佢一D料都無，乜7都估錯曬，究竟佢白做幾多年人。

屌，一形勢好得果少少少少少又出力登番我地

即係中國唔會完敗
但都係敗
試下咁諗啦

收下把死人口啦

屌。。。
#靜

靜靜地～～～

靜啦仆街

我屌你老母，靜一靜唔撚得嘅

搵義士毒啞佢啦

唔講野冇人會話你啞㗎

屌你啦 永遠都唔識玩嘅

燒野好野
屌你全家

唉屌

屌，早就破撚左燈啦
而家佢只係一個9up 廢老
可以無視

第三就是美國控制網際網路，停止中國使用。「美國是可以掐掉你全部中國的網際網路的，如果沒有網際網路你做什麼事」，因為世界上rule share（規則共享）只有十三個，其中十個在美國，這13個rule share的總rule share就在美國。但蕭若元也表示通常美國是不會這麼做的。

收爹啦，燒山，今次仆街了

屌你 係咪要日日燈先安落

咁又唔會完敗嘅
凌辭同立斬唔同嘅

燒生

收手啦燈神

其實已經破左燈好耐 可以唔洗再post 佢

燈少陣啦屌

呢排好似無咁燈

我屌你

燒山收咗幾多維穩費?

講少句啦屌你

入黎為咗睇呢張圖

食屎 靜靜地贏唔得既

Burnhill 又燈

侵侵rip

首歌咁高質，點可以白費巴絲心機
後悔既就依家同我推爆呢個post
我願榮光歸香港
[url]
[/url]
光復香港，時代革命！

又燒山

係咪收撚左中共錢 屌你個仆街

咪撚燈啦吊你老味

屌你老母咪撚燈啦 係咪想俾人斬啊

屌，講少句會死咩

molaMola

收嗲呀

屌你老母 咪撚燈啦

屌 條撚樣真係出盡力

燈完未呀

我屌你啦 靚靚地贏唔得嘅

燒山根本係政府中共最強後盾

又唔洗咁認真既

屌 收聲未呀 仆街

推上蝗國等班支人搞掂佢啦

又衝出黎燈

收聲啦死老野

企開d啦仆街

地球 霸主！

出少句聲啦。我屌

即係美國會完勝

屌佢老母，係咪唔出聲會死？

就黎成個地球比佢燈走啦

仆佢個街又話唔再9up

屌你老母咩燒山
燈少陣啦

但係領導要用

靜靜地贏唔得嘅....

DLLM
可唔可以一齊port 鳩佢話佢不實報道
禁撚住佢把口咪俾佢亂咁講嘢啦

molamola

收聲啦

屌你
收聲啦

靜靜地贏唔得嘅.Gif

收聲啦！扑街

靜靜地贏...

無人想聽你分析啊腦燒

屌你出少句聲啦

大能鑊，燒山燈神

屌你老母，收聲喇

想點呀？我地輸緊啦
燒山出少句聲好唔好

燈撚完未 出少句聲好唔好

屌你老母 出少句聲啦

毒啞佢啦屌

燒山出少句聲當幫忙

屌你老母 收嗲啦

咁姐係佢嘅主流都燈囉

燒生講經濟算啦。
又講貿易做乜

其實客觀既野個個人睇都差唔多
應該唔關燈事 好似係

屌 Mola mola 仆街la

屌你老母收爹啦

收聲啦屌

屌你咩

Fk

淨係識copy and paste人地啲野仲要呃埋自己當正係真咁泥賣
而家人地覆桌
我都想知點可以唔洗輸

想點啊燒山
屌你老母

只能講一聲屌

冇燈錯

屌你老母。做乜鳩呀佢，悶得濟打飛機啦

燒山係咪要平衡原力
得閒又燈下呢邊 得閒燈下另一邊咁

靜靜地⋯⋯

仆街你收聲啦

屌你燈少陣喇

講少句啦

收聲啦 DLLM！

屌。。。呢d就唔好亂講啦。燒山我屌你老母。

燒山幾時收山

BTW。中國唔會完敗。但仆街左99%.

我好想毒啞佢

靜靜地啦好唔好

Quote夠燒山未呀屌你，一兩次就好笑啫，日日都幾個post quote燒山玩膠

屌你，又燈爆全世界

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

燈力無邊 燒山又發功啦

呢條正一撚樣

睇嚟燒山想攬炒

認真幾時有人毒啞佢

屌出少句聲當幫忙啦

靜啦DLLM

出少句聲啦dllm

燒药丸未撚食葯麼今天？

可唔可以毒啞佢

唔駛擔心，應該係燈到唔係完敗，侵侵點都比少少落台階比維尼嘅。

好彩係大紀元
負負得正

解讀，美國將完勝

屌你 中國贏到開行呀

靜靜地唔得嘅

收皮老蕭

屌你老燒仆街啦

屌你老母蕭生

快啲搵人毒啞佢

笑到仆街

燈力全開

收嗲啦燒山

特登入黎睇gif圖

仆街啦

蕭生幫手燈美國輸bor

定係我get 錯, 指點下p 牌仔

出少句聲啦屌

x 2

大撚鑊! 侵要跪着含了

蕭若元我屌你老母

中國要完勝了

係一早完敗

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

Simple Plan - Shut Up

咪撚再登啦仆街

中國將完敗-》美國將完勝

屌你老母又衝出嚟燈

靜下收下把口啦好嗎？

8/9 美領事館 塞爆港島

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

燈少陣係咪會死

其實唔好再理條廢老啦
佢同公園拎綜援冇野做個班 有咩分別

又係佢，佢好L煩呀

屌收撚皮啦

屌你老母
呢排好撚仆街喎

燒山已經比共匪收編咗

屌你老母，又燈

NO...！

蕭燈

有無人可以係呢排綁撚左蕭生？阻鳩住曬

我屌你老母咩燒藥丸

點解條撚樣成鳩日要出黎鳩up
屌你老尾收嗲啦好嗎燒山兄

燒山你走啦屌

大家以後唔理呢條煩膠，講嘅嘢冇參考價值

屌你老母腦燒死全家啦

登少陣啦仆街

燒山收聲啦

唉

屌 快點叫他收皮

9月3日【方正内幕】
A股的金融軟件和平台都是方正科技寫的；中國漢字系統源代碼就是方正科技寫的；中辦文件、導彈發射系統源代碼也都是方正科技寫的；上海期貨和香港交易所後台數據都由共產黨的方正科技控制著，由王岐山說了算，操縱股市指數，篡改數據易如反掌！

今日期貨個市......

絲打，不如係政事台開一個敦文貴集中討論區

但蕭若元也表示通常美國是不會這麼做的。
呢句先係重點會燈到

燈夠未呀

終於中返樣

收聲!!! 有咩辦法stop 佢youtube channel?

屌佢老母，又燈，出少句聲無人當你啞 ga!

點解我覺得老燒講既野有的outdate
rule share如果無記錯支那狗好似依家多左？

燈